[連仔請入]隱藏正負皮bug

Android版
如果係用share咗嘅link撳入去post而個post未過一個鐘嘅話下面都仲睇到正負皮數

如圖：

麻煩哂連仔